Applications de la forge
https://docs.forge.apps.education.fr/#y-a-t-il-dautres-forges-a-leducation-nationale


Site rapide
https://markpage.forge.apps.education.fr/?sec=1&subsec=1#

Plan de classe rapide
https://ubisit.forge.apps.education.fr/ubisit-plan-de-classe-aleatoire/

Créer un padlet en Markdown
https://codimd.apps.education.fr/lClEnAoTSMenFPVDtmc92g?both

Classroom screen gratuit 
https://tableau.ensciences.fr/


Moteur de recherche personnalisé
https://cse.forge.apps.education.fr/#https://eyssette.forge.apps.education.fr/my-cse/intro-philo.md
https://codimd.apps.education.fr/b8KAltV2QQWR2rKhF_eYcg?both#


Créer des applications de sortie de terrain
https://situlearn-editor.univ-lemans.fr/register
https://situlearn.univ-lemans.fr/les-applications/


Tester des élèves
Wooclap

les-outils-numeriques-val-de-lys